
Пулей пролетают мимо дни, недели
Будит меня утром снова солнца луч
Будни чьи-то одинаковы да серы
В мире (где-где-где) никто не всемогущ
Но я придумаю для нас другой мир
Вселенную — дай мгновение мне
Нарисую его лишь одним прикосновением
Лишь доверься ты мне
И ты поймешь, что быть не тем, кем хочешь
Еще не значит быть никем
Не видеть выхода не значит быть в тупике
Выживать не значит жить
Жить — это дышать под темп любимых песен
Влюбляться в каждое мгновение
По кольцу лететь под двести
Ты, я — Вселенная
Мы так боимся что-то поменять
Работа, дом, круговорот
Но под ногами если ламинат
Над головою потолок
Но я придумаю для нас другой мир
Вселенную — дай мгновение мне
Нарисую его лишь одним прикосновением
Лишь доверься ты мне
И ты поймешь, что быть не тем, кем хочешь
Еще не значит быть никем
Не видеть выхода не значит быть в тупике
Выживать не значит жить
2 раза:
Жить — это дышать под темп любимых песен
Влюбляться в каждое мгновение
И по кольцу лететь под двести
